有冇 KKBOX 用家可以分享下歌單

廣東歌/英文歌
發覺依家聽嚟聽去都係嗰幾個歌手咁
想知你地會聽咩歌單

睇chart算